以空冷防塵機箱黎講 銀欣烏鴉第五代真喺一絕

型號喺rv-05b
用左三年嘅980ti 今日拆出黎一粒塵都無
CPU個塔座 其他野都係

題外話—
然後升級埋 煙佬i超2080ti一體水
仆佢個街 冷排好撚長
唯有諗諗辦法 剪爛PCIe兩個位 喺果度申出去浪住佢
跟手更新DP完測試燒機 最高59度
難得條煙鏟無煙
你唔好玩滴水就夠

題外外話—
仆佢個街銀欣懶過系
有張好牌都唔識出

我用左FT02之後機箱入面都係冇清過塵

無清過但多唔多塵

頭1,2年有清，但次次打開機箱真係差唔多冇塵
所以都唔清入面，只清隔塵網

我都係咁
有幫其他朋友砌機 砌過六七部左右
本身想用返銀欣啲機箱 但真係要訂先有
無奈用左其他大牌子機箱 後來翻修 勁大塵

勁嘅意思

以為有圖

In silverstone we 7s

我仲用緊隻第三代
係好用
但e家開始嫌唔夠大

Sliverstone pm01點購

睇

我覺得谷走啲塵機箱影響唔大
風扇上得足，入面啲線企企理理就得

花姊

喺=是
係=在

我都係rv-05b

難做到正壓
負壓會係窿窿罅罅吸返啲塵入去

我第五代加左張DP之後唔夠用
唔喺一體水就夠

畀多次機會你答

有冇機箱圖睇?

x2，睇下靚唔靚仔得過 nzxt h700i

唔要靚仔喇，要防塵

肥絲：「喺同係都唔識分？」

同factual design R6 比 銀欣屌打？
防塵黎計

講唔實
要用時間證明
以我個情況黎講 用咗三年拆左出黎一粒塵都無

等咗佢好耐
想比肥絲老師糾正

唔該晒你意見師兄
呢排想換機
煩緊factual design R6定 Corsair 500D
我最重視防塵

而家又多個選擇

防塵對流先最緊要
樣唔係問題

反正我都係望個mon

h700i 係咪吸塵機

如果買烏鴉第五代有野要注意
佢底下有兩個14吋大風扇
10部會有一部壞一邊
而個風扇係有得訂 要等4-6個禮拜係原廠送黎香港
想快啲要去代購店搞（型號係 銀欣穿甲彈系列14吋風扇
Cpu唔好裝一體式水冷散熱 因為會造成負壓會吸返啲塵入去
最底有過濾網 屋企大塵就一個月沖一次
唔大塵半年一次就夠
抹返乾果時要用印落去 唔好拖

佢個好處：
直流煙通式設計 每件零件一定吹到 因為係正壓機箱黎 塵唔會係窿窿罅罅吸入機箱
仲有唔會積廢熱
裝NH-D15 空冷超頻夠晒做
係咁多

多謝師兄你詳細意見

機頂會唔會積塵?

持續開應該唔會
但會熜機 唔多唔少都會積小小
有清潔開 抹台拖地 順手抹埋機箱都唔會好多事既

機頂加多塊防塵網點睇

都得呀
機箱後面有個200mmx150mm嘅窿比你走線用
其實用唔晒 啲氣流可以係果邊走

到時啲風咁走
綠線長方形係火牛 佢會有塊磁石隔塵網跟埋比你
黃線圈裝HD用 可以拆走佢

繼續補圖

膠箱 又細
買FT02啦
一係 pc o11d

啱啱夠用
志在佢空冷防塵好
以前清塵好煩

RL06

SS個隔塵網屈機姐

咁我買聯力機箱再加4塊SS大隔塵網咪唔使清塵？

用緊silverstone RV-02E, 內籠真係算幾乾淨，我諗因為內裏正壓
同一時間部副機機箱用 cooler master HAF，係就係大airflow不過入面好大塵

都要睇吸唔吸塵既

我有幾個FD都係用緊RV-02 就係睇佢地用完幾年都咁乾淨先買
一買返唔到轉頭

正常都會一個月吸2次既

用緊600d
次次拎個塵網出嚟都勁煩
以後轉機箱只會搵啲好易拆到塵網出嚟嘅型號

屌下下要拆哂兩邊panel再拆front panel先抵到個塵網

幫條女砌咗部機用define r6
就咁打開前面就清到塵網方便好撚多

Btw ss 係咪有隻箱都係同600d一樣係右邊側透